# README #

# Страницы "Ежедневное изучение Хитас" и "Текстовые уроки".

Загрузка уроков производится через поле "Attachments".
Нажать кнопку "Attach" и в всплывшем окне выбрать уже загруженный файл или перейти на вкладку "Загрузить файлы" и загрузить новый файл и выбрать его.
Нажимая клавишу Ctrl можно выбрать несколько файлов за раз.
После нажатия кнопки "Прикрепить" файлы добавятся в список и им можно будет изменить "Заголовок", которое будет выводится в списке или поменять порядок, простым перетаскиванием за маркер возле надписи "Заголовок".
Дата будет показываться дата загрузки файла. Чтобы удалить файл из списка нажмите напротив него справа ссылку "Remove".
После всех изменений необходимо нажать вверху справа кнопку "Обновить" чтобы сохранить страницу.

# Страница "В ногу со временем"

Видео прикрепляется в поле "Youtube видео".
Для добавления видео необходимо.
Нажать кнопку "Добавьте видео".
Вписать название для списка (или оставить пустым тогда название будет взято с Youtube).
Вставить ссылку на видео из Youtube.
Выбрать даты (как запрашивалось в ТЗ выбирается неделя целиком).
Также, можно поменять порядок, простым перетаскиванием за маркер возле надписи "Название".
Чтобы удалить видео из списка нажмите напротив него справа ссылку "Remove".
После всех изменений необходимо нажать вверху справа кнопку "Обновить" чтобы сохранить страницу.

# Формы "Хочу записаться сейчас", "Запишись на программу" и внизу страницы "Community-card"

Для вывода и работы форм нужно создать в плагине "Contact Form 7"
две формы с названиями
"Контактная форма" (для dev.sellton.com лучше всего переименовать ту что есть первая "Без названия"  у нее тот-же id)
 и "Запишись на программу"

email получателей  настраиваются на вкладке "Письмо" при редактировании формы в поле `To` сколько нужно email через запятую
в поле `From` вписать `[your-name] <[your-email]>`
в поле `Тема` вписать тему письма (`Сообщение на сайте` или `Запись на программу`)
в поле `Message Body` вписать шаблон письма  (ниже вставил шаблоны)

содержимое форм скопировать  и вставить вот это

**Контактная форма**

~~~
<div class="name-fields">
    [text* your-name placeholder "Введите имя"]

</div>
<div class="email-field">
    [email* your-email placeholder "Введите E-mail"]

</div>
<div class="text-field">
    [textarea your-message placeholder "Введите сообщение"]

</div>
<div class="buttons"><input type="reset" value="Отмена" />[submit "Отправить"]</div>
~~~

**Запишись на программу**

~~~
<b>Город</b>
[text* your-city placeholder "Введите город"]
<b>Фамилия</b>
[text* your-secondname placeholder "Введите фамилию"]
<b>Имя</b>
[text* your-name placeholder "Введите имя"]
<b>Отчество</b>
[text* your-middlename placeholder "Введите отчество"]
<table><tr><td><b>Возраст</b></td><td><b>Пол</b></td></tr>
<tr><td>[text* your-age placeholder "Введите возраст"]</td><td>[radio gender "мужчина" "женщина"]</td></tr></table>
<b>Телефон</b>
[text* your-phone placeholder "Введите номер телефона"]
<b>E-mail</b>
[text* your-email placeholder "Введите E-mail"]

[submit "Я хочу записаться сейчас!"]
~~~

шаблон письма для **Контактная форма**

~~~
От: [your-name] <[your-email]>
Тема: [your-subject]

Сообщение:
[your-message]

--
Это сообщение отправлено с сайта STL
~~~

шаблон письма для **Запишись на программу**

~~~
От: [your-secondname] [your-name] <[your-email]>

Город: [your-city]
Фамилия: [your-secondname]
Имя: [your-name]
Отчество: [your-middlename]
Возраст: [your-age]
Пол: [gender]
Телефон: [your-phone]

--
Это сообщение отправлено с сайта STL
~~~

При переносе на другой домен необходимо заменитьссылки в дампе

curl -O https://raw.githubusercontent.com/wp-cli/builds/gh-pages/phar/wp-cli.phar
chmod +x wp-cli.phar

./wp-cli.phar search-replace stl.sellton.com stl.wp.delfit.info
./wp-cli.phar search-replace 192.168.0.123 stl.wp.delfit.info

